[
  {
    "question": "C'est Quoi la Capitale de la France ?",
    "answer_1": "Rabat",
    "answer_2": "Paris",
    "answer_3": "Berlin",
    "answer_4": "Riyad",
    "right_answer": "Paris"
  },
  {
    "question": "C'est Quoi la Capitale de L'Allemagne ?",
    "answer_1": "Bakou",
    "answer_2": "Porto Novo",
    "answer_3": "Berlin",
    "answer_4": "Bruxelles",
    "right_answer": "Berlin"
  },
  {
    "question": "C'est Quoi la Capitale de Chine ?",
    "answer_1": "Pékin",
    "answer_2": "Moroni",
    "answer_3": "Séoul",
    "answer_4": "Pyongyang",
    "right_answer": "Pékin"
  },
  {
    "question": "C'est Quoi la Capitale de Croatie ?",
    "answer_1": "Madrid",
    "answer_2": "Quito",
    "answer_3": "Zagreb",
    "answer_4": "Banjul",
    "right_answer": "Zagreb"
  },
  {
    "question": "Le nom de fils de lion ?",
    "answer_1": "Rugir",
    "answer_2": "Lionne",
    "answer_3": "Lionceau",
    "answer_4": "Kion",
    "right_answer": "Lionceau"
  },
  {
    "question": "combien des nombres existe ?",
    "answer_1": "9 Nomber",
    "answer_2": "Infinie Nomber",
    "answer_3": "Quadrilion",
    "answer_4": "Desilliyard",
    "right_answer": "9 Nomber"
  },
  {
    "question": "Combien de tasses de café peut-il vous tuer?",
    "answer_1": "4 Tasses",
    "answer_2": "20 Tasses",
    "answer_3": "100 Tasses",
    "answer_4": "50 Tasses",
    "right_answer": "100 Tasses"
  },
  {
    "question": "La Populair Langage de programmation ?",
    "answer_1": "Php",
    "answer_2": "Dart",
    "answer_3": "C++",
    "answer_4": "Python",
    "right_answer": "Python"
  },
  {
    "question": "l'année de naissance du reine illizabet ?",
    "answer_1": "1935",
    "answer_2": "1930",
    "answer_3": "1926",
    "answer_4": "1920",
    "right_answer": "1926"
  },
  {
    "question": "La Distance entre la terre est la soleil",
    "answer_1": "200 Milions Kilométre",
    "answer_2": "150 Milions Kilométre",
    "answer_3": "100 Milions Kilométre",
    "answer_4": "250 Milions Kilométre",
    "right_answer": "150 Milions Kilométre"
  },
  {
    "question": "La date de début de coupe du monde",
    "answer_1": "1950",
    "answer_2": "1940",
    "answer_3": "1930",
    "answer_4": "1920",
    "right_answer": "1930"
  },
  {
    "question": "Le Nombre des Pays du monde",
    "answer_1": "200 Pays",
    "answer_2": "195 Pays",
    "answer_3": "190 Pays",
    "answer_4": "215 Pays",
    "right_answer": "195 Pays"
  }
]
